有無人係大陸做生意

係咪成日飲飲食食

你請我 我請你 日撚日食飯